東張西望晚晚播埋d喊苦唔忽新聞

好撚煩姐 食飯都要睇住人喊

真 煩撚到死

法國東張西望播親d新聞冇樣係positive

平日返工已經夠煩
仲要睇埋呢啲嘢

有冇人知尋晚講果間麵包鋪地址

開住電視唔睇都咪撚播CCTVB

真 報下新聞都算 仲係到喊

食飯開電視

想食沙翁？

車輪包

有viu有奇妙

佢地喊得越勁 我食飯食得越開心

你無人性牙